{"help": "https://opendata-ajuntament.barcelona.cat/data/api/3/action/help_show?name=datastore_search", "success": true, "result": {"resource_id": "23124fd5-521f-40f8-85b8-efb1e71c2ec8", "fields": [{"type": "int4", "id": "_id"}, {"type": "text", "id": "codi"}, {"type": "numeric", "id": "x_etrs89"}, {"type": "numeric", "id": "y_etrs89"}, {"type": "numeric", "id": "latitud"}, {"type": "numeric", "id": "longitud"}, {"type": "text", "id": "tipus_element"}, {"type": "text", "id": "espai_verd"}, {"type": "text", "id": "adreca"}, {"type": "numeric", "id": "cat_especie_id"}, {"type": "text", "id": "nom_cientific"}, {"type": "text", "id": "nom_castella"}, {"type": "text", "id": "nom_catala"}, {"type": "text", "id": "categoria_arbrat"}, {"type": "timestamp", "id": "data_plantacio"}, {"type": "text", "id": "tipus_aigua"}, {"type": "text", "id": "tipus_reg"}, {"type": "text", "id": "geom"}, {"type": "text", "id": "catalogacio"}, {"type": "numeric", "id": "codi_barri"}, {"type": "text", "id": "nom_barri"}, {"type": "numeric", "id": "codi_districte"}, {"type": "text", "id": "nom_districte"}], "records": [{"latitud": "41.4372866", "nom_cientific": "Fraxinus angustifolia 'Raywood'", "codi": "0000025AR", "espai_verd": "Central de Nou Barris, Parc", "adreca": "Pg Fabra i Puig, 450", "catalogacio": "", "nom_districte": "NOU BARRIS", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "LA GUINEUETA", "geom": "POINT (430270.561661092 4587637.99844993)", "longitud": "2.1653528", "nom_catala": "-", "x_etrs89": "430270.562", "data_plantacio": "2022-02-15T00:00:00", "codi_barri": "48", "nom_castella": "-", "codi_districte": "8", "tipus_reg": "GOTEIG AVARIAT", "categoria_arbrat": "PRIMERA", "cat_especie_id": "2336", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4587637.998", "_id": 1}, {"latitud": "41.4373386", "nom_cientific": "Fraxinus angustifolia 'Raywood'", "codi": "0000028AR", "espai_verd": "Central de Nou Barris, Parc", "adreca": "Pg Fabra i Puig, 450", "catalogacio": "", "nom_districte": "NOU BARRIS", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "LA GUINEUETA", "geom": "POINT (430278.452565526 4587643.70285161)", "longitud": "2.1654466", "nom_catala": "-", "x_etrs89": "430278.453", "data_plantacio": "2022-02-15T00:00:00", "codi_barri": "48", "nom_castella": "-", "codi_districte": "8", "tipus_reg": "GOTEIG AVARIAT", "categoria_arbrat": "PRIMERA", "cat_especie_id": "2336", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4587643.703", "_id": 2}, {"latitud": "41.4377690", "nom_cientific": "Platanus \u00d7 acerifolia", "codi": "0000386AR", "espai_verd": "Central de Nou Barris, Parc", "adreca": "C\\ Doctor Letamendi, 90", "catalogacio": "", "nom_districte": "HORTA - GUINARD\u00d3", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "HORTA", "geom": "POINT (430035.238676006 4587693.83631125)", "longitud": "2.1625299", "nom_catala": "Pl\u00e0tan", "x_etrs89": "430035.239", "data_plantacio": null, "codi_barri": "43", "nom_castella": "Pl\u00e1tano", "codi_districte": "7", "tipus_reg": "SENSE INFORMAR", "categoria_arbrat": "SEGONA", "cat_especie_id": "126", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4587693.836", "_id": 3}, {"latitud": "41.4377883", "nom_cientific": "Platanus \u00d7 acerifolia", "codi": "0000387AR", "espai_verd": "Central de Nou Barris, Parc", "adreca": "C\\ Doctor Letamendi, 90", "catalogacio": "", "nom_districte": "HORTA - GUINARD\u00d3", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "HORTA", "geom": "POINT (430032.831137134 4587696.00500337)", "longitud": "2.1625008", "nom_catala": "Pl\u00e0tan", "x_etrs89": "430032.831", "data_plantacio": null, "codi_barri": "43", "nom_castella": "Pl\u00e1tano", "codi_districte": "7", "tipus_reg": "SENSE INFORMAR", "categoria_arbrat": "SEGONA", "cat_especie_id": "126", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4587696.005", "_id": 4}, {"latitud": "41.4378096", "nom_cientific": "Platanus \u00d7 acerifolia", "codi": "0000388AR", "espai_verd": "Central de Nou Barris, Parc", "adreca": "C\\ Doctor Letamendi, 90", "catalogacio": "", "nom_districte": "HORTA - GUINARD\u00d3", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "HORTA", "geom": "POINT (430030.366746935 4587698.39336605)", "longitud": "2.1624711", "nom_catala": "Pl\u00e0tan", "x_etrs89": "430030.367", "data_plantacio": null, "codi_barri": "43", "nom_castella": "Pl\u00e1tano", "codi_districte": "7", "tipus_reg": "SENSE INFORMAR", "categoria_arbrat": "SEGONA", "cat_especie_id": "126", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4587698.393", "_id": 5}, {"latitud": "41.4378722", "nom_cientific": "Pinus pinea", "codi": "0000423AR", "espai_verd": "Central de Nou Barris, Parc", "adreca": "Pg Fabra i Puig, 423", "catalogacio": "", "nom_districte": "NOU BARRIS", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "LA GUINEUETA", "geom": "POINT (430250.886125371 4587703.20870032)", "longitud": "2.1651098", "nom_catala": "Pi pinyoner; pi pinyer", "x_etrs89": "430250.886", "data_plantacio": null, "codi_barri": "48", "nom_castella": "Pino pi\u00f1onero", "codi_districte": "8", "tipus_reg": "GOTEIG", "categoria_arbrat": "EXEMPLAR", "cat_especie_id": "108", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4587703.209", "_id": 6}, {"latitud": "41.4360154", "nom_cientific": "Phoenix canariensis", "codi": "0000692AR", "espai_verd": "Central de Nou Barris, Parc", "adreca": "C\\ Doctor Pi i Molist, 117", "catalogacio": "", "nom_districte": "NOU BARRIS", "tipus_element": "PALMERA VIARI", "nom_barri": "LA GUINEUETA", "geom": "POINT (430783.470348079 4587491.93733177)", "longitud": "2.1715084", "nom_catala": "Palmera de Canaries; palmera de Can\u00e0ries", "x_etrs89": "430783.470", "data_plantacio": null, "codi_barri": "48", "nom_castella": "Palmera canaria", "codi_districte": "8", "tipus_reg": "ASPERSI\u00d3", "categoria_arbrat": "TERCERA", "cat_especie_id": "47", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4587491.937", "_id": 7}, {"latitud": "41.4364247", "nom_cientific": "Populus nigra 'Italica'", "codi": "0001109AR", "espai_verd": "Central de Nou Barris, Parc", "adreca": "Pg Fabra i Puig, 438", "catalogacio": "", "nom_districte": "NOU BARRIS", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "CAN PEGUERA", "geom": "POINT (430196.861651884 4587543.01505742)", "longitud": "2.1644817", "nom_catala": "Pollancre gavatx", "x_etrs89": "430196.862", "data_plantacio": null, "codi_barri": "47", "nom_castella": "Chopo lombardo", "codi_districte": "8", "tipus_reg": "GOTEIG AVARIAT", "categoria_arbrat": "TERCERA", "cat_especie_id": "152", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4587543.015", "_id": 8}, {"latitud": "41.4364494", "nom_cientific": "Fraxinus angustifolia 'Raywood'", "codi": "0001110AR", "espai_verd": "Central de Nou Barris, Parc", "adreca": "Pg Fabra i Puig, 438", "catalogacio": "", "nom_districte": "NOU BARRIS", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "CAN PEGUERA", "geom": "POINT (430198.143308265 4587545.7497126)", "longitud": "2.1644968", "nom_catala": "-", "x_etrs89": "430198.143", "data_plantacio": "2019-10-31T00:00:00", "codi_barri": "47", "nom_castella": "-", "codi_districte": "8", "tipus_reg": "GOTEIG AVARIAT", "categoria_arbrat": "PRIMERA", "cat_especie_id": "2336", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4587545.750", "_id": 9}, {"latitud": "41.4364698", "nom_cientific": "Populus nigra 'Italica'", "codi": "0001111AR", "espai_verd": "Central de Nou Barris, Parc", "adreca": "Pg Fabra i Puig, 450", "catalogacio": "", "nom_districte": "NOU BARRIS", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "CAN PEGUERA", "geom": "POINT (430198.99999995 4587547.99999993)", "longitud": "2.1645067", "nom_catala": "Pollancre gavatx", "x_etrs89": "430199.000", "data_plantacio": "2008-01-01T00:00:00", "codi_barri": "47", "nom_castella": "Chopo lombardo", "codi_districte": "8", "tipus_reg": "GOTEIG AVARIAT", "categoria_arbrat": "SEGONA", "cat_especie_id": "152", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4587548.000", "_id": 10}, {"latitud": "41.4364958", "nom_cientific": "Fraxinus angustifolia 'Raywood'", "codi": "0001112AR", "espai_verd": "Central de Nou Barris, Parc", "adreca": "Pg Fabra i Puig, 450", "catalogacio": "", "nom_districte": "NOU BARRIS", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "LA GUINEUETA", "geom": "POINT (430200.420891308 4587550.87684705)", "longitud": "2.1645234", "nom_catala": "-", "x_etrs89": "430200.421", "data_plantacio": "2022-02-28T00:00:00", "codi_barri": "48", "nom_castella": "-", "codi_districte": "8", "tipus_reg": "GOTEIG AVARIAT", "categoria_arbrat": "PRIMERA", "cat_especie_id": "2336", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4587550.877", "_id": 11}, {"latitud": "41.4365182", "nom_cientific": "Populus nigra 'Italica'", "codi": "0001113AR", "espai_verd": "Central de Nou Barris, Parc", "adreca": "Pg Fabra i Puig, 450", "catalogacio": "", "nom_districte": "NOU BARRIS", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "LA GUINEUETA", "geom": "POINT (430201.860912335 4587553.35383996)", "longitud": "2.1645404", "nom_catala": "Pollancre gavatx", "x_etrs89": "430201.861", "data_plantacio": null, "codi_barri": "48", "nom_castella": "Chopo lombardo", "codi_districte": "8", "tipus_reg": "GOTEIG AVARIAT", "categoria_arbrat": "TERCERA", "cat_especie_id": "152", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4587553.354", "_id": 12}, {"latitud": "41.4365426", "nom_cientific": "Populus nigra 'Italica'", "codi": "0001114AR", "espai_verd": "Central de Nou Barris, Parc", "adreca": "Pg Fabra i Puig, 450", "catalogacio": "", "nom_districte": "NOU BARRIS", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "LA GUINEUETA", "geom": "POINT (430202.995934535 4587556.04783553)", "longitud": "2.1645536", "nom_catala": "Pollancre gavatx", "x_etrs89": "430202.996", "data_plantacio": null, "codi_barri": "48", "nom_castella": "Chopo lombardo", "codi_districte": "8", "tipus_reg": "GOTEIG AVARIAT", "categoria_arbrat": "SEGONA", "cat_especie_id": "152", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4587556.048", "_id": 13}, {"latitud": "41.4365656", "nom_cientific": "Fraxinus angustifolia 'Raywood'", "codi": "0001115AR", "espai_verd": "Central de Nou Barris, Parc", "adreca": "Pg Fabra i Puig, 450", "catalogacio": "", "nom_districte": "NOU BARRIS", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "LA GUINEUETA", "geom": "POINT (430204.342955881 4587558.58582924)", "longitud": "2.1645695", "nom_catala": "-", "x_etrs89": "430204.343", "data_plantacio": "2022-02-15T00:00:00", "codi_barri": "48", "nom_castella": "-", "codi_districte": "8", "tipus_reg": "GOTEIG AVARIAT", "categoria_arbrat": "PRIMERA", "cat_especie_id": "2336", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4587558.586", "_id": 14}, {"latitud": "41.4365878", "nom_cientific": "Populus nigra 'Italica'", "codi": "0001116AR", "espai_verd": "Central de Nou Barris, Parc", "adreca": "Pg Fabra i Puig, 450", "catalogacio": "", "nom_districte": "NOU BARRIS", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "LA GUINEUETA", "geom": "POINT (430205.680706451 4587561.04241259)", "longitud": "2.1645852", "nom_catala": "Pollancre gavatx", "x_etrs89": "430205.681", "data_plantacio": "2008-01-01T00:00:00", "codi_barri": "48", "nom_castella": "Chopo lombardo", "codi_districte": "8", "tipus_reg": "GOTEIG AVARIAT", "categoria_arbrat": "SEGONA", "cat_especie_id": "152", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4587561.042", "_id": 15}, {"latitud": "41.4366106", "nom_cientific": "Populus nigra 'Italica'", "codi": "0001117AR", "espai_verd": "Central de Nou Barris, Parc", "adreca": "Pg Fabra i Puig, 450", "catalogacio": "", "nom_districte": "NOU BARRIS", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "LA GUINEUETA", "geom": "POINT (430207.116997937 4587563.56181591)", "longitud": "2.1646021", "nom_catala": "Pollancre gavatx", "x_etrs89": "430207.117", "data_plantacio": null, "codi_barri": "48", "nom_castella": "Chopo lombardo", "codi_districte": "8", "tipus_reg": "GOTEIG AVARIAT", "categoria_arbrat": "SEGONA", "cat_especie_id": "152", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4587563.562", "_id": 16}, {"latitud": "41.4366333", "nom_cientific": "Populus nigra 'Italica'", "codi": "0001118AR", "espai_verd": "Central de Nou Barris, Parc", "adreca": "Pg Fabra i Puig, 450", "catalogacio": "", "nom_districte": "NOU BARRIS", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "LA GUINEUETA", "geom": "POINT (430208.594019203 4587566.06280858)", "longitud": "2.1646195", "nom_catala": "Pollancre gavatx", "x_etrs89": "430208.594", "data_plantacio": null, "codi_barri": "48", "nom_castella": "Chopo lombardo", "codi_districte": "8", "tipus_reg": "GOTEIG AVARIAT", "categoria_arbrat": "SEGONA", "cat_especie_id": "152", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4587566.063", "_id": 17}, {"latitud": "41.4366614", "nom_cientific": "Fraxinus angustifolia 'Raywood'", "codi": "0001119AR", "espai_verd": "Central de Nou Barris, Parc", "adreca": "Pg Fabra i Puig, 450", "catalogacio": "", "nom_districte": "NOU BARRIS", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "LA GUINEUETA", "geom": "POINT (430210.336045501 4587569.17280018)", "longitud": "2.1646400", "nom_catala": "-", "x_etrs89": "430210.336", "data_plantacio": "2022-02-15T00:00:00", "codi_barri": "48", "nom_castella": "-", "codi_districte": "8", "tipus_reg": "GOTEIG AVARIAT", "categoria_arbrat": "PRIMERA", "cat_especie_id": "2336", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4587569.173", "_id": 18}, {"latitud": "41.4366870", "nom_cientific": "Fraxinus angustifolia 'Raywood'", "codi": "0001120AR", "espai_verd": "Central de Nou Barris, Parc", "adreca": "Pg Fabra i Puig, 450", "catalogacio": "", "nom_districte": "NOU BARRIS", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "LA GUINEUETA", "geom": "POINT (430211.99999995 4587571.99999993)", "longitud": "2.1646596", "nom_catala": "-", "x_etrs89": "430212.000", "data_plantacio": "2022-02-28T00:00:00", "codi_barri": "48", "nom_castella": "-", "codi_districte": "8", "tipus_reg": "GOTEIG AVARIAT", "categoria_arbrat": "PRIMERA", "cat_especie_id": "2336", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4587572.000", "_id": 19}, {"latitud": "41.4075556", "nom_cientific": "Tipuana tipu", "codi": "0020051AR", "espai_verd": "", "adreca": "Av Litoral, 0", "catalogacio": "", "nom_districte": "SANT MART\u00cd", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "EL BES\u00d2S I EL MARESME", "geom": "POINT (434909.384479025 4584293.79206784)", "longitud": "2.2212335", "nom_catala": "Tipuana", "x_etrs89": "434909.384", "data_plantacio": null, "codi_barri": "70", "nom_castella": "Palo rosa; tipa blanca", "codi_districte": "10", "tipus_reg": "GOTEIG", "categoria_arbrat": "SEGONA", "cat_especie_id": "563", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4584293.792", "_id": 1009}, {"latitud": "41.4367142", "nom_cientific": "Fraxinus angustifolia 'Raywood'", "codi": "0001121AR", "espai_verd": "Central de Nou Barris, Parc", "adreca": "Pg Fabra i Puig, 450", "catalogacio": "", "nom_districte": "NOU BARRIS", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "LA GUINEUETA", "geom": "POINT (430213.99999995 4587574.99999993)", "longitud": "2.1646832", "nom_catala": "-", "x_etrs89": "430214.000", "data_plantacio": "2022-02-28T00:00:00", "codi_barri": "48", "nom_castella": "-", "codi_districte": "8", "tipus_reg": "GOTEIG AVARIAT", "categoria_arbrat": "PRIMERA", "cat_especie_id": "2336", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4587575.000", "_id": 20}, {"latitud": "41.4367414", "nom_cientific": "Populus nigra 'Italica'", "codi": "0001122AR", "espai_verd": "Central de Nou Barris, Parc", "adreca": "Pg Fabra i Puig, 450", "catalogacio": "", "nom_districte": "NOU BARRIS", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "LA GUINEUETA", "geom": "POINT (430215.99999995 4587577.99999993)", "longitud": "2.1647067", "nom_catala": "Pollancre gavatx", "x_etrs89": "430216.000", "data_plantacio": null, "codi_barri": "48", "nom_castella": "Chopo lombardo", "codi_districte": "8", "tipus_reg": "GOTEIG AVARIAT", "categoria_arbrat": "SEGONA", "cat_especie_id": "152", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4587578.000", "_id": 21}, {"latitud": "41.4367898", "nom_cientific": "Fraxinus angustifolia 'Raywood'", "codi": "0001123AR", "espai_verd": "Central de Nou Barris, Parc", "adreca": "Pg Fabra i Puig, 450", "catalogacio": "", "nom_districte": "NOU BARRIS", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "LA GUINEUETA", "geom": "POINT (430219.498167214 4587583.34175263)", "longitud": "2.1647480", "nom_catala": "-", "x_etrs89": "430219.498", "data_plantacio": "2022-02-15T00:00:00", "codi_barri": "48", "nom_castella": "-", "codi_districte": "8", "tipus_reg": "GOTEIG AVARIAT", "categoria_arbrat": "PRIMERA", "cat_especie_id": "2336", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4587583.342", "_id": 22}, {"latitud": "41.4368412", "nom_cientific": "Populus nigra 'Italica'", "codi": "0001125AR", "espai_verd": "Central de Nou Barris, Parc", "adreca": "Pg Fabra i Puig, 450", "catalogacio": "", "nom_districte": "NOU BARRIS", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "LA GUINEUETA", "geom": "POINT (430223.638216547 4587588.99772999)", "longitud": "2.1647969", "nom_catala": "Pollancre gavatx", "x_etrs89": "430223.638", "data_plantacio": null, "codi_barri": "48", "nom_castella": "Chopo lombardo", "codi_districte": "8", "tipus_reg": "GOTEIG AVARIAT", "categoria_arbrat": "SEGONA", "cat_especie_id": "152", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4587588.998", "_id": 23}, {"latitud": "41.4368641", "nom_cientific": "Fraxinus angustifolia 'Raywood'", "codi": "0001126AR", "espai_verd": "Central de Nou Barris, Parc", "adreca": "Pg Fabra i Puig, 450", "catalogacio": "", "nom_districte": "NOU BARRIS", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "LA GUINEUETA", "geom": "POINT (430225.488238642 4587591.53171988)", "longitud": "2.1648187", "nom_catala": "-", "x_etrs89": "430225.488", "data_plantacio": "2022-02-15T00:00:00", "codi_barri": "48", "nom_castella": "-", "codi_districte": "8", "tipus_reg": "GOTEIG AVARIAT", "categoria_arbrat": "PRIMERA", "cat_especie_id": "2336", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4587591.532", "_id": 24}, {"latitud": "41.4368881", "nom_cientific": "Populus nigra 'Italica'", "codi": "0001127AR", "espai_verd": "Central de Nou Barris, Parc", "adreca": "Pg Fabra i Puig, 450", "catalogacio": "", "nom_districte": "NOU BARRIS", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "LA GUINEUETA", "geom": "POINT (430227.542261858 4587594.17170839)", "longitud": "2.1648430", "nom_catala": "Pollancre gavatx", "x_etrs89": "430227.542", "data_plantacio": null, "codi_barri": "48", "nom_castella": "Chopo lombardo", "codi_districte": "8", "tipus_reg": "GOTEIG AVARIAT", "categoria_arbrat": "SEGONA", "cat_especie_id": "152", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4587594.172", "_id": 25}, {"latitud": "41.4369178", "nom_cientific": "Fraxinus angustifolia 'Raywood'", "codi": "0001128AR", "espai_verd": "Central de Nou Barris, Parc", "adreca": "Pg Fabra i Puig, 450", "catalogacio": "", "nom_districte": "NOU BARRIS", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "LA GUINEUETA", "geom": "POINT (430229.974774531 4587597.44962139)", "longitud": "2.1648718", "nom_catala": "-", "x_etrs89": "430229.975", "data_plantacio": "2022-02-15T00:00:00", "codi_barri": "48", "nom_castella": "-", "codi_districte": "8", "tipus_reg": "GOTEIG AVARIAT", "categoria_arbrat": "PRIMERA", "cat_especie_id": "2336", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4587597.450", "_id": 26}, {"latitud": "41.4369436", "nom_cientific": "Populus nigra 'Italica'", "codi": "0001129AR", "espai_verd": "Central de Nou Barris, Parc", "adreca": "Pg Fabra i Puig, 450", "catalogacio": "", "nom_districte": "NOU BARRIS", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "LA GUINEUETA", "geom": "POINT (430231.977315147 4587600.28868422)", "longitud": "2.1648954", "nom_catala": "Pollancre gavatx", "x_etrs89": "430231.977", "data_plantacio": null, "codi_barri": "48", "nom_castella": "Chopo lombardo", "codi_districte": "8", "tipus_reg": "GOTEIG AVARIAT", "categoria_arbrat": "TERCERA", "cat_especie_id": "152", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4587600.289", "_id": 27}, {"latitud": "41.4369702", "nom_cientific": "Fraxinus angustifolia 'Raywood'", "codi": "0001130AR", "espai_verd": "Central de Nou Barris, Parc", "adreca": "Pg Fabra i Puig, 450", "catalogacio": "", "nom_districte": "NOU BARRIS", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "LA GUINEUETA", "geom": "POINT (430234.388307925 4587603.22473944)", "longitud": "2.1649239", "nom_catala": "-", "x_etrs89": "430234.388", "data_plantacio": "2022-02-15T00:00:00", "codi_barri": "48", "nom_castella": "-", "codi_districte": "8", "tipus_reg": "GOTEIG AVARIAT", "categoria_arbrat": "PRIMERA", "cat_especie_id": "2336", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4587603.225", "_id": 28}, {"latitud": "41.4048669", "nom_cientific": "Celtis australis", "codi": "0019482AR", "espai_verd": "", "adreca": "C\\ Proven\u00e7als, 7", "catalogacio": "", "nom_districte": "SANT MART\u00cd", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "DIAGONAL MAR I EL FRONT MAR\u00cdTIM DEL POBLENOU", "geom": "POINT (434128.397056746 4584002.33754172)", "longitud": "2.2119220", "nom_catala": "Lledoner", "x_etrs89": "434128.397", "data_plantacio": null, "codi_barri": "69", "nom_castella": "Almez", "codi_districte": "10", "tipus_reg": "SENSE INFORMAR", "categoria_arbrat": "SEGONA", "cat_especie_id": "1104", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4584002.338", "_id": 519}, {"latitud": "41.4370059", "nom_cientific": "Fraxinus ornus OBELISK\u00ae 'Paus Johannes-Paulus II'", "codi": "0001131AR", "espai_verd": "Central de Nou Barris, Parc", "adreca": "Pg Fabra i Puig, 450", "catalogacio": "", "nom_districte": "NOU BARRIS", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "LA GUINEUETA", "geom": "POINT (430237.698376128 4587607.15665146)", "longitud": "2.1649631", "nom_catala": "", "x_etrs89": "430237.698", "data_plantacio": "2022-02-15T00:00:00", "codi_barri": "48", "nom_castella": "", "codi_districte": "8", "tipus_reg": "GOTEIG AVARIAT", "categoria_arbrat": "PRIMERA", "cat_especie_id": "5286546", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4587607.157", "_id": 29}, {"latitud": "41.4371449", "nom_cientific": "Fraxinus angustifolia 'Raywood'", "codi": "0001136AR", "espai_verd": "Central de Nou Barris, Parc", "adreca": "Pg Fabra i Puig, 450", "catalogacio": "", "nom_districte": "NOU BARRIS", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "LA GUINEUETA", "geom": "POINT (430252.300514764 4587622.44456437)", "longitud": "2.1651361", "nom_catala": "-", "x_etrs89": "430252.301", "data_plantacio": "2022-02-15T00:00:00", "codi_barri": "48", "nom_castella": "-", "codi_districte": "8", "tipus_reg": "GOTEIG AVARIAT", "categoria_arbrat": "PRIMERA", "cat_especie_id": "2336", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4587622.445", "_id": 30}, {"latitud": "41.4372183", "nom_cientific": "Fraxinus angustifolia 'Raywood'", "codi": "0001139AR", "espai_verd": "Central de Nou Barris, Parc", "adreca": "Pg Fabra i Puig, 450", "catalogacio": "", "nom_districte": "NOU BARRIS", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "LA GUINEUETA", "geom": "POINT (430261.705059289 4587630.50485712)", "longitud": "2.1652477", "nom_catala": "-", "x_etrs89": "430261.705", "data_plantacio": "2022-02-15T00:00:00", "codi_barri": "48", "nom_castella": "-", "codi_districte": "8", "tipus_reg": "GOTEIG AVARIAT", "categoria_arbrat": "PRIMERA", "cat_especie_id": "2336", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4587630.505", "_id": 31}, {"latitud": "41.4352836", "nom_cientific": "Pinus halepensis", "codi": "0001156AR", "espai_verd": "Central de Nou Barris, Parc", "adreca": "Pl C\u00e9sar Vallejo, 1", "catalogacio": "", "nom_districte": "NOU BARRIS", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "CAN PEGUERA", "geom": "POINT (430513.664941296 4587413.27147313)", "longitud": "2.1682883", "nom_catala": "Pi blanc", "x_etrs89": "430513.665", "data_plantacio": null, "codi_barri": "47", "nom_castella": "Pino carrasco", "codi_districte": "8", "tipus_reg": "GOTEIG", "categoria_arbrat": "EXEMPLAR", "cat_especie_id": "99", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4587413.271", "_id": 32}, {"latitud": "41.4388333", "nom_cientific": "Populus nigra 'Italica'", "codi": "0001292AR", "espai_verd": "Valldaura, Pg. (Llucmajor, Pl. - Fabra i Puig, Pl.)", "adreca": "Pg Valldaura, 180", "catalogacio": "", "nom_districte": "NOU BARRIS", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "LA GUINEUETA", "geom": "POINT (430616.306474978 4587806.4110877)", "longitud": "2.1694716", "nom_catala": "Pollancre gavatx", "x_etrs89": "430616.306", "data_plantacio": null, "codi_barri": "48", "nom_castella": "Chopo lombardo", "codi_districte": "8", "tipus_reg": "DIFUSI\u00d3", "categoria_arbrat": "EXEMPLAR", "cat_especie_id": "152", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4587806.411", "_id": 33}, {"latitud": "41.4121482", "nom_cientific": "Tipuana tipu", "codi": "0003544AR", "espai_verd": "30 (Llull, c. (Diagonal, Av. - Prim, Rbla.))", "adreca": "C\\ Llull, 404", "catalogacio": "", "nom_districte": "SANT MART\u00cd", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "EL BES\u00d2S I EL MARESME", "geom": "POINT (434587.001870197 4584806.60830901)", "longitud": "2.2173213", "nom_catala": "Tipuana", "x_etrs89": "434587.002", "data_plantacio": null, "codi_barri": "70", "nom_castella": "Palo rosa; tipa blanca", "codi_districte": "10", "tipus_reg": "M\u00c0NEGA", "categoria_arbrat": "SEGONA", "cat_especie_id": "563", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4584806.608", "_id": 34}, {"latitud": "41.4122048", "nom_cientific": "Tipuana tipu", "codi": "0003545AR", "espai_verd": "30 (Llull, c. (Diagonal, Av. - Prim, Rbla.))", "adreca": "C\\ Llull, 404", "catalogacio": "", "nom_districte": "SANT MART\u00cd", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "EL BES\u00d2S I EL MARESME", "geom": "POINT (434593.262927143 4584812.83427115)", "longitud": "2.2173955", "nom_catala": "Tipuana", "x_etrs89": "434593.263", "data_plantacio": null, "codi_barri": "70", "nom_castella": "Palo rosa; tipa blanca", "codi_districte": "10", "tipus_reg": "M\u00c0NEGA", "categoria_arbrat": "SEGONA", "cat_especie_id": "563", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4584812.834", "_id": 35}, {"latitud": "41.4059390", "nom_cientific": "Styphnolobium japonicum", "codi": "0003763AR", "espai_verd": "Arag\u00f3, c. - Enamorats, c. - Dos de Maig, c.", "adreca": "C\\ Enamorats, 85", "catalogacio": "", "nom_districte": "EIXAMPLE", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "LA SAGRADA FAMILIA", "geom": "POINT (431710.114380575 4584143.78010977)", "longitud": "2.1829769", "nom_catala": "Ac\u00e0cia del Jap\u00f3", "x_etrs89": "431710.114", "data_plantacio": null, "codi_barri": "6", "nom_castella": "Acacia del Jap\u00f3n", "codi_districte": "2", "tipus_reg": "M\u00c0NEGA", "categoria_arbrat": "SEGONA", "cat_especie_id": "5073868", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4584143.780", "_id": 36}, {"latitud": "41.4058602", "nom_cientific": "Styphnolobium japonicum", "codi": "0003764AR", "espai_verd": "Arag\u00f3, c. - Enamorats, c. - Dos de Maig, c.", "adreca": "C\\ Enamorats, 85", "catalogacio": "", "nom_districte": "EIXAMPLE", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "LA SAGRADA FAMILIA", "geom": "POINT (431701.302301167 4584135.1151632)", "longitud": "2.1828724", "nom_catala": "Ac\u00e0cia del Jap\u00f3", "x_etrs89": "431701.302", "data_plantacio": null, "codi_barri": "6", "nom_castella": "Acacia del Jap\u00f3n", "codi_districte": "2", "tipus_reg": "M\u00c0NEGA", "categoria_arbrat": "SEGONA", "cat_especie_id": "5073868", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4584135.115", "_id": 37}, {"latitud": "41.4071174", "nom_cientific": "Celtis australis", "codi": "0023252AR", "espai_verd": "", "adreca": "C\\ Per\u00fa, 50", "catalogacio": "", "nom_districte": "SANT MART\u00cd", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "PROVEN\u00c7ALS DEL POBLENOU", "geom": "POINT (432671.186795025 4584265.60900651)", "longitud": "2.1944605", "nom_catala": "Lledoner", "x_etrs89": "432671.187", "data_plantacio": null, "codi_barri": "71", "nom_castella": "Almez", "codi_districte": "10", "tipus_reg": "SENSE INFORMAR", "categoria_arbrat": "TERCERA", "cat_especie_id": "1104", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4584265.609", "_id": 2067}, {"latitud": "41.4060444", "nom_cientific": "Tipuana tipu", "codi": "0003765AR", "espai_verd": "Arag\u00f3, c. - Enamorats, c. - Dos de Maig, c.", "adreca": "C\\ Enamorats, 89", "catalogacio": "", "nom_districte": "EIXAMPLE", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "LA SAGRADA FAMILIA", "geom": "POINT (431702.649458337 4584155.55418467)", "longitud": "2.1828862", "nom_catala": "Tipuana", "x_etrs89": "431702.649", "data_plantacio": null, "codi_barri": "6", "nom_castella": "Palo rosa; tipa blanca", "codi_districte": "2", "tipus_reg": "M\u00c0NEGA", "categoria_arbrat": "SEGONA", "cat_especie_id": "563", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4584155.554", "_id": 38}, {"latitud": "41.4059509", "nom_cientific": "Tipuana tipu", "codi": "0003767AR", "espai_verd": "Arag\u00f3, c. - Enamorats, c. - Dos de Maig, c.", "adreca": "C\\ Enamorats, 89", "catalogacio": "", "nom_districte": "EIXAMPLE", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "LA SAGRADA FAMILIA", "geom": "POINT (431696.256370114 4584145.23321717)", "longitud": "2.1828109", "nom_catala": "Tipuana", "x_etrs89": "431696.256", "data_plantacio": null, "codi_barri": "6", "nom_castella": "Palo rosa; tipa blanca", "codi_districte": "2", "tipus_reg": "M\u00c0NEGA", "categoria_arbrat": "SEGONA", "cat_especie_id": "563", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4584145.233", "_id": 39}, {"latitud": "41.4058148", "nom_cientific": "Styphnolobium japonicum", "codi": "0003768AR", "espai_verd": "Arag\u00f3, c. - Enamorats, c. - Dos de Maig, c.", "adreca": "C\\ Enamorats, 85", "catalogacio": "", "nom_districte": "EIXAMPLE", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "LA SAGRADA FAMILIA", "geom": "POINT (431696.560255862 4584130.11319143)", "longitud": "2.1828163", "nom_catala": "Ac\u00e0cia del Jap\u00f3", "x_etrs89": "431696.560", "data_plantacio": null, "codi_barri": "6", "nom_castella": "Acacia del Jap\u00f3n", "codi_districte": "2", "tipus_reg": "M\u00c0NEGA", "categoria_arbrat": "SEGONA", "cat_especie_id": "5073868", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4584130.113", "_id": 40}, {"latitud": "41.4058998", "nom_cientific": "Styphnolobium japonicum", "codi": "0003769AR", "espai_verd": "Arag\u00f3, c. - Enamorats, c. - Dos de Maig, c.", "adreca": "C\\ Enamorats, 85", "catalogacio": "", "nom_districte": "EIXAMPLE", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "LA SAGRADA FAMILIA", "geom": "POINT (431705.587340816 4584139.46513743)", "longitud": "2.1829232", "nom_catala": "Ac\u00e0cia del Jap\u00f3", "x_etrs89": "431705.587", "data_plantacio": null, "codi_barri": "6", "nom_castella": "Acacia del Jap\u00f3n", "codi_districte": "2", "tipus_reg": "M\u00c0NEGA", "categoria_arbrat": "SEGONA", "cat_especie_id": "5073868", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4584139.465", "_id": 41}, {"latitud": "41.4059026", "nom_cientific": "Tipuana tipu", "codi": "0003770AR", "espai_verd": "Arag\u00f3, c. - Enamorats, c. - Dos de Maig, c.", "adreca": "C\\ Enamorats, 89", "catalogacio": "", "nom_districte": "EIXAMPLE", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "LA SAGRADA FAMILIA", "geom": "POINT (431693.431325209 4584139.89223033)", "longitud": "2.1827777", "nom_catala": "Tipuana", "x_etrs89": "431693.431", "data_plantacio": null, "codi_barri": "6", "nom_castella": "Palo rosa; tipa blanca", "codi_districte": "2", "tipus_reg": "M\u00c0NEGA", "categoria_arbrat": "SEGONA", "cat_especie_id": "563", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4584139.892", "_id": 42}, {"latitud": "41.3854457", "nom_cientific": "Platanus \u00d7 acerifolia", "codi": "0003798AR", "espai_verd": "Roma, Av. (Vikladomat, c. - Comte d'Urgell, c.)", "adreca": "C\\ Comte d'Urgell, 123", "catalogacio": "", "nom_districte": "EIXAMPLE", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "LA NOVA ESQUERRA DE LEIXAMPLE", "geom": "POINT (429269.449509963 4581891.85213691)", "longitud": "2.1540427", "nom_catala": "Pl\u00e0tan", "x_etrs89": "429269.450", "data_plantacio": null, "codi_barri": "9", "nom_castella": "Pl\u00e1tano", "codi_districte": "2", "tipus_reg": "M\u00c0NEGA", "categoria_arbrat": "SEGONA", "cat_especie_id": "126", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4581891.852", "_id": 43}, {"latitud": "41.3853951", "nom_cientific": "Platanus \u00d7 acerifolia", "codi": "0003799AR", "espai_verd": "Roma, Av. (Vikladomat, c. - Comte d'Urgell, c.)", "adreca": "C\\ Comte d'Urgell, 123", "catalogacio": "", "nom_districte": "EIXAMPLE", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "LA NOVA ESQUERRA DE LEIXAMPLE", "geom": "POINT (429274.634474973 4581886.18108877)", "longitud": "2.1541054", "nom_catala": "Pl\u00e0tan", "x_etrs89": "429274.634", "data_plantacio": null, "codi_barri": "9", "nom_castella": "Pl\u00e1tano", "codi_districte": "2", "tipus_reg": "M\u00c0NEGA", "categoria_arbrat": "SEGONA", "cat_especie_id": "126", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4581886.181", "_id": 44}, {"latitud": "41.3853434", "nom_cientific": "Platanus \u00d7 acerifolia", "codi": "0003800AR", "espai_verd": "Roma, Av. (Vikladomat, c. - Comte d'Urgell, c.)", "adreca": "C\\ Comte d'Urgell, 123", "catalogacio": "", "nom_districte": "EIXAMPLE", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "LA NOVA ESQUERRA DE LEIXAMPLE", "geom": "POINT (429280.497440085 4581880.3850353)", "longitud": "2.1541761", "nom_catala": "Pl\u00e0tan", "x_etrs89": "429280.497", "data_plantacio": null, "codi_barri": "9", "nom_castella": "Pl\u00e1tano", "codi_districte": "2", "tipus_reg": "M\u00c0NEGA", "categoria_arbrat": "SEGONA", "cat_especie_id": "126", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4581880.385", "_id": 45}, {"latitud": "41.4044764", "nom_cientific": "Olea europaea", "codi": "0003806AR", "espai_verd": "Arag\u00f3, c. - Enamorats, c. - Castillejos, c.", "adreca": "C\\ Enamorats, 51", "catalogacio": "", "nom_districte": "EIXAMPLE", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "LA SAGRADA FAMILIA", "geom": "POINT (431591.29197267 4583982.50476129)", "longitud": "2.1815736", "nom_catala": "Olivera", "x_etrs89": "431591.292", "data_plantacio": null, "codi_barri": "6", "nom_castella": "Olivo", "codi_districte": "2", "tipus_reg": "M\u00c0NEGA", "categoria_arbrat": "EXEMPLAR", "cat_especie_id": "785", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4583982.505", "_id": 46}, {"latitud": "41.3919887", "nom_cientific": "Pinus pinea", "codi": "0007302AR", "espai_verd": "Sarri\u00e0, Av. - Bori i Fonest\u00e0, c. - Can R\u00e0bia, c.", "adreca": "C\\ Bori i Fontest\u00e0, 53", "catalogacio": "", "nom_districte": "SARRI\u00c0 - SANT GERVASI", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "LES TRES TORRES", "geom": "POINT (427659.189646076 4582634.21650576)", "longitud": "2.1346970", "nom_catala": "Pi pinyoner; pi pinyer", "x_etrs89": "427659.190", "data_plantacio": null, "codi_barri": "24", "nom_castella": "Pino pi\u00f1onero", "codi_districte": "5", "tipus_reg": "DIFUSI\u00d3", "categoria_arbrat": "TERCERA", "cat_especie_id": "108", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4582634.217", "_id": 56}, {"latitud": "41.4152170", "nom_cientific": "Pinus pinea", "codi": "0004220AR", "espai_verd": "Reis Cat\u00f2lics davant,  17, c. (Associaci\u00f3 Ve\u00efns Vallvidrera)", "adreca": "C\\ Elisa Moragas i Badia, 16", "catalogacio": "", "nom_districte": "SARRI\u00c0 - SANT GERVASI", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "VALLVIDRERA, EL TIBIDABO I LES PLANES", "geom": "POINT (425054.024376565 4585239.7603122)", "longitud": "2.1032163", "nom_catala": "Pi pinyoner; pi pinyer", "x_etrs89": "425054.024", "data_plantacio": null, "codi_barri": "22", "nom_castella": "Pino pi\u00f1onero", "codi_districte": "5", "tipus_reg": "M\u00c0NEGA", "categoria_arbrat": "TERCERA", "cat_especie_id": "108", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4585239.760", "_id": 47}, {"latitud": "41.3927667", "nom_cientific": "Pyrus calleryana 'Chanticleer'", "codi": "0007084AR", "espai_verd": "General Mitre, Rda.", "adreca": "Rda General Mitre, 2", "catalogacio": "", "nom_districte": "SARRI\u00c0 - SANT GERVASI", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "LES TRES TORRES", "geom": "POINT (427323.151735351 4582723.96323107)", "longitud": "2.1306671", "nom_catala": "-", "x_etrs89": "427323.152", "data_plantacio": "2022-12-29T00:00:00", "codi_barri": "24", "nom_castella": "-", "codi_districte": "5", "tipus_reg": "DIFUSI\u00d3", "categoria_arbrat": "PRIMERA", "cat_especie_id": "223", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4582723.963", "_id": 48}, {"latitud": "41.3949828", "nom_cientific": "Tipuana tipu", "codi": "0007189AR", "espai_verd": "Doctor Fleming, c. -General Mitre, Rda.", "adreca": "Rda General Mitre, 0", "catalogacio": "", "nom_districte": "SARRI\u00c0 - SANT GERVASI", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "LES TRES TORRES", "geom": "POINT (427627.518121723 4582966.96726198)", "longitud": "2.1342784", "nom_catala": "Tipuana", "x_etrs89": "427627.518", "data_plantacio": null, "codi_barri": "24", "nom_castella": "Palo rosa; tipa blanca", "codi_districte": "5", "tipus_reg": "ASPERSI\u00d3", "categoria_arbrat": "TERCERA", "cat_especie_id": "563", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4582966.967", "_id": 49}, {"latitud": "41.3949790", "nom_cientific": "Tipuana tipu", "codi": "0007191AR", "espai_verd": "Doctor Fleming, c. -General Mitre, Rda.", "adreca": "Rda General Mitre, 0", "catalogacio": "", "nom_districte": "SARRI\u00c0 - SANT GERVASI", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "LES TRES TORRES", "geom": "POINT (427606.478087525 4582966.75942129)", "longitud": "2.1340268", "nom_catala": "Tipuana", "x_etrs89": "427606.478", "data_plantacio": null, "codi_barri": "24", "nom_castella": "Palo rosa; tipa blanca", "codi_districte": "5", "tipus_reg": "ASPERSI\u00d3", "categoria_arbrat": "TERCERA", "cat_especie_id": "563", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4582966.759", "_id": 50}, {"latitud": "41.3949815", "nom_cientific": "Tipuana tipu", "codi": "0007196AR", "espai_verd": "Doctor Fleming, c. -General Mitre, Rda.", "adreca": "Rda General Mitre, 0", "catalogacio": "", "nom_districte": "SARRI\u00c0 - SANT GERVASI", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "LES TRES TORRES", "geom": "POINT (427613.778100383 4582966.96236622)", "longitud": "2.1341141", "nom_catala": "Tipuana", "x_etrs89": "427613.778", "data_plantacio": null, "codi_barri": "24", "nom_castella": "Palo rosa; tipa blanca", "codi_districte": "5", "tipus_reg": "ASPERSI\u00d3", "categoria_arbrat": "TERCERA", "cat_especie_id": "563", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4582966.962", "_id": 51}, {"latitud": "41.3949813", "nom_cientific": "Tipuana tipu", "codi": "0007197AR", "espai_verd": "Doctor Fleming, c. -General Mitre, Rda.", "adreca": "Rda General Mitre, 0", "catalogacio": "", "nom_districte": "SARRI\u00c0 - SANT GERVASI", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "LES TRES TORRES", "geom": "POINT (427620.928110725 4582966.86431182)", "longitud": "2.1341996", "nom_catala": "Tipuana", "x_etrs89": "427620.928", "data_plantacio": null, "codi_barri": "24", "nom_castella": "Palo rosa; tipa blanca", "codi_districte": "5", "tipus_reg": "ASPERSI\u00d3", "categoria_arbrat": "TERCERA", "cat_especie_id": "563", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4582966.864", "_id": 52}, {"latitud": "41.3919827", "nom_cientific": "Pinus pinea", "codi": "0007299AR", "espai_verd": "Sarri\u00e0, Av. - Bori i Fonest\u00e0, c. - Can R\u00e0bia, c.", "adreca": "C\\ Bori i Fontest\u00e0, 53", "catalogacio": "", "nom_districte": "SARRI\u00c0 - SANT GERVASI", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "LES TRES TORRES", "geom": "POINT (427667.441653179 4582633.46644199)", "longitud": "2.1347957", "nom_catala": "Pi pinyoner; pi pinyer", "x_etrs89": "427667.442", "data_plantacio": null, "codi_barri": "24", "nom_castella": "Pino pi\u00f1onero", "codi_districte": "5", "tipus_reg": "DIFUSI\u00d3", "categoria_arbrat": "TERCERA", "cat_especie_id": "108", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4582633.466", "_id": 53}, {"latitud": "41.3920136", "nom_cientific": "Pinus pinea", "codi": "0007300AR", "espai_verd": "Sarri\u00e0, Av. - Bori i Fonest\u00e0, c. - Can R\u00e0bia, c.", "adreca": "C\\ Bori i Fontest\u00e0, 53", "catalogacio": "", "nom_districte": "SARRI\u00c0 - SANT GERVASI", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "LES TRES TORRES", "geom": "POINT (427669.179681777 4582636.88043409)", "longitud": "2.1348161", "nom_catala": "Pi pinyoner; pi pinyer", "x_etrs89": "427669.180", "data_plantacio": null, "codi_barri": "24", "nom_castella": "Pino pi\u00f1onero", "codi_districte": "5", "tipus_reg": "DIFUSI\u00d3", "categoria_arbrat": "TERCERA", "cat_especie_id": "108", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4582636.880", "_id": 54}, {"latitud": "41.3919905", "nom_cientific": "Pinus pinea", "codi": "0007301AR", "espai_verd": "Sarri\u00e0, Av. - Bori i Fonest\u00e0, c. - Can R\u00e0bia, c.", "adreca": "C\\ Bori i Fontest\u00e0, 0", "catalogacio": "", "nom_districte": "SARRI\u00c0 - SANT GERVASI", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "LES TRES TORRES", "geom": "POINT (427672.282666921 4582634.28840653)", "longitud": "2.1348535", "nom_catala": "Pi pinyoner; pi pinyer", "x_etrs89": "427672.283", "data_plantacio": null, "codi_barri": "24", "nom_castella": "Pino pi\u00f1onero", "codi_districte": "5", "tipus_reg": "DIFUSI\u00d3", "categoria_arbrat": "TERCERA", "cat_especie_id": "108", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4582634.288", "_id": 55}, {"latitud": "41.3920040", "nom_cientific": "Pinus pinea", "codi": "0007303AR", "espai_verd": "Sarri\u00e0, Av. - Bori i Fonest\u00e0, c. - Can R\u00e0bia, c.", "adreca": "C\\ Bori i Fontest\u00e0, 53", "catalogacio": "", "nom_districte": "SARRI\u00c0 - SANT GERVASI", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "LES TRES TORRES", "geom": "POINT (427663.979666021 4582635.86647197)", "longitud": "2.1347540", "nom_catala": "Pi pinyoner; pi pinyer", "x_etrs89": "427663.980", "data_plantacio": null, "codi_barri": "24", "nom_castella": "Pino pi\u00f1onero", "codi_districte": "5", "tipus_reg": "DIFUSI\u00d3", "categoria_arbrat": "TERCERA", "cat_especie_id": "108", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4582635.866", "_id": 57}, {"latitud": "41.4289608", "nom_cientific": "Jacaranda mimosifolia", "codi": "0007387AR", "espai_verd": "Virrei Amat, Pl.", "adreca": "Pl Virrei Amat, 0", "catalogacio": "", "nom_districte": "NOU BARRIS", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "VILAPICINA I LA TORRE LLOBETA", "geom": "POINT (431146.541941653 4586705.20535719)", "longitud": "2.1759434", "nom_catala": "Xicranda", "x_etrs89": "431146.542", "data_plantacio": "2016-05-11T00:00:00", "codi_barri": "44", "nom_castella": "Jacaranda", "codi_districte": "8", "tipus_reg": "M\u00c0NEGA", "categoria_arbrat": "PRIMERA", "cat_especie_id": "1532", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4586705.205", "_id": 58}, {"latitud": "41.4228534", "nom_cientific": "Washingtonia filifera var. robusta", "codi": "0007821AR", "espai_verd": "Garcilaso, c. (Meridiana, Av. -Sagrera, c.)", "adreca": "C\\ Garcilaso, 40", "catalogacio": "", "nom_districte": "SANT ANDREU", "tipus_element": "PALMERA VIARI", "nom_barri": "LA SAGRERA", "geom": "POINT (432241.910416366 4586016.76197868)", "longitud": "2.1891289", "nom_catala": "washingt\u00f2nia de M\u00e8xic", "x_etrs89": "432241.910", "data_plantacio": null, "codi_barri": "61", "nom_castella": "Palmera de abanico mejicana; palmera de abanico de M\u00e9xico", "codi_districte": "9", "tipus_reg": "ASPERSI\u00d3", "categoria_arbrat": "TERCERA", "cat_especie_id": "621", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4586016.762", "_id": 59}, {"latitud": "41.4227224", "nom_cientific": "Washingtonia filifera", "codi": "0007822AR", "espai_verd": "Garcilaso, c. (Meridiana, Av. -Sagrera, c.)", "adreca": "C\\ Garcilaso, 2", "catalogacio": "", "nom_districte": "SANT ANDREU", "tipus_element": "PALMERA VIARI", "nom_barri": "LA SAGRERA", "geom": "POINT (432389.894524964 4586000.83583116)", "longitud": "2.1909015", "nom_catala": "washingt\u00f2nia de Calif\u00f2rnia", "x_etrs89": "432389.895", "data_plantacio": null, "codi_barri": "61", "nom_castella": "Washingtonia; palmera de abanico de California", "codi_districte": "9", "tipus_reg": "ASPERSI\u00d3", "categoria_arbrat": "SEGONA", "cat_especie_id": "620", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4586000.836", "_id": 60}, {"latitud": "41.4227270", "nom_cientific": "Washingtonia filifera var. robusta", "codi": "0007823AR", "espai_verd": "Garcilaso, c. (Meridiana, Av. -Sagrera, c.)", "adreca": "C\\ Garcilaso, 8", "catalogacio": "", "nom_districte": "SANT ANDREU", "tipus_element": "PALMERA VIARI", "nom_barri": "LA SAGRERA", "geom": "POINT (432348.485467533 4586001.72814673)", "longitud": "2.1904059", "nom_catala": "washingt\u00f2nia de M\u00e8xic", "x_etrs89": "432348.485", "data_plantacio": null, "codi_barri": "61", "nom_castella": "Palmera de abanico mejicana; palmera de abanico de M\u00e9xico", "codi_districte": "9", "tipus_reg": "ASPERSI\u00d3", "categoria_arbrat": "SEGONA", "cat_especie_id": "621", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4586001.728", "_id": 61}, {"latitud": "41.4063546", "nom_cientific": "Washingtonia filifera var. robusta", "codi": "0009213AR", "espai_verd": "Maresme, Parc ", "adreca": "Pg Garcia F\u00e0ria, 0", "catalogacio": "", "nom_districte": "SANT MART\u00cd", "tipus_element": "PALMERA VIARI", "nom_barri": "DIAGONAL MAR I EL FRONT MAR\u00cdTIM DEL POBLENOU", "geom": "POINT (434625.999999968 4584162.99999994)", "longitud": "2.2178574", "nom_catala": "washingt\u00f2nia de M\u00e8xic", "x_etrs89": "434626.000", "data_plantacio": null, "codi_barri": "69", "nom_castella": "Palmera de abanico mejicana; palmera de abanico de M\u00e9xico", "codi_districte": "10", "tipus_reg": "M\u00c0NEGA", "categoria_arbrat": "SEGONA", "cat_especie_id": "621", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4584163.000", "_id": 62}, {"latitud": "41.4054642", "nom_cientific": "Washingtonia filifera var. robusta", "codi": "0009274AR", "espai_verd": "Maresme, Parc ", "adreca": "Pg Garcia F\u00e0ria, 0", "catalogacio": "", "nom_districte": "SANT MART\u00cd", "tipus_element": "PALMERA VIARI", "nom_barri": "DIAGONAL MAR I EL FRONT MAR\u00cdTIM DEL POBLENOU", "geom": "POINT (434530.999999968 4584064.99999994)", "longitud": "2.2167315", "nom_catala": "washingt\u00f2nia de M\u00e8xic", "x_etrs89": "434531.000", "data_plantacio": null, "codi_barri": "69", "nom_castella": "Palmera de abanico mejicana; palmera de abanico de M\u00e9xico", "codi_districte": "10", "tipus_reg": "M\u00c0NEGA", "categoria_arbrat": "SEGONA", "cat_especie_id": "621", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4584065.000", "_id": 63}, {"latitud": "41.4054548", "nom_cientific": "Washingtonia filifera var. robusta", "codi": "0009283AR", "espai_verd": "Maresme, Parc ", "adreca": "Pg Garcia F\u00e0ria, 30", "catalogacio": "", "nom_districte": "SANT MART\u00cd", "tipus_element": "PALMERA VIARI", "nom_barri": "DIAGONAL MAR I EL FRONT MAR\u00cdTIM DEL POBLENOU", "geom": "POINT (434525.999999968 4584063.99999994)", "longitud": "2.2166718", "nom_catala": "washingt\u00f2nia de M\u00e8xic", "x_etrs89": "434526.000", "data_plantacio": null, "codi_barri": "69", "nom_castella": "Palmera de abanico mejicana; palmera de abanico de M\u00e9xico", "codi_districte": "10", "tipus_reg": "M\u00c0NEGA", "categoria_arbrat": "SEGONA", "cat_especie_id": "621", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4584064.000", "_id": 64}, {"latitud": "41.4390848", "nom_cientific": "Ulmus pumila", "codi": "0015740AR", "espai_verd": "", "adreca": "Ctra Horta a Cerdanyola, 0", "catalogacio": "", "nom_districte": "HORTA - GUINARD\u00d3", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "HORTA", "geom": "POINT (429347.685913031 4587846.61082081)", "longitud": "2.1542830", "nom_catala": "Om de Sib\u00e8ria", "x_etrs89": "429347.686", "data_plantacio": null, "codi_barri": "43", "nom_castella": "Olmo siberiano", "codi_districte": "7", "tipus_reg": "M\u00c0NEGA", "categoria_arbrat": "SEGONA", "cat_especie_id": "586", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4587846.611", "_id": 74}, {"latitud": "41.4063369", "nom_cientific": "Washingtonia filifera var. robusta", "codi": "0009287AR", "espai_verd": "Maresme, Parc ", "adreca": "Pg Garcia F\u00e0ria, 0", "catalogacio": "", "nom_districte": "SANT MART\u00cd", "tipus_element": "PALMERA VIARI", "nom_barri": "DIAGONAL MAR I EL FRONT MAR\u00cdTIM DEL POBLENOU", "geom": "POINT (434629.999999968 4584160.99999994)", "longitud": "2.2179055", "nom_catala": "washingt\u00f2nia de M\u00e8xic", "x_etrs89": "434630.000", "data_plantacio": null, "codi_barri": "69", "nom_castella": "Palmera de abanico mejicana; palmera de abanico de M\u00e9xico", "codi_districte": "10", "tipus_reg": "M\u00c0NEGA", "categoria_arbrat": "SEGONA", "cat_especie_id": "621", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4584161.000", "_id": 65}, {"latitud": "41.4389642", "nom_cientific": "Gleditsia triacanthos f. inermis", "codi": "0011838AR", "espai_verd": "Germans Desvalls, c. (Aparcaments)", "adreca": "Pg Castanyers, 0", "catalogacio": "", "nom_districte": "HORTA - GUINARD\u00d3", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "HORTA", "geom": "POINT (428890.105319476 4587837.71079264)", "longitud": "2.1488073", "nom_catala": "Ac\u00e0cia tres punxes", "x_etrs89": "428890.105", "data_plantacio": null, "codi_barri": "43", "nom_castella": "Acacia de tres espinas", "codi_districte": "7", "tipus_reg": "DIFUSI\u00d3", "categoria_arbrat": "PRIMERA", "cat_especie_id": "1471", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4587837.711", "_id": 66}, {"latitud": "41.4392637", "nom_cientific": "Gleditsia triacanthos f. inermis", "codi": "0015328AR", "espai_verd": "Germans Desvalls, c. (Aparcaments)", "adreca": "Pg Castanyers, 0", "catalogacio": "", "nom_districte": "HORTA - GUINARD\u00d3", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "HORTA", "geom": "POINT (428923.729023806 4587870.63707697)", "longitud": "2.1492059", "nom_catala": "Ac\u00e0cia tres punxes", "x_etrs89": "428923.729", "data_plantacio": null, "codi_barri": "43", "nom_castella": "Acacia de tres espinas", "codi_districte": "7", "tipus_reg": "M\u00c0NEGA", "categoria_arbrat": "PRIMERA", "cat_especie_id": "1471", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4587870.637", "_id": 67}, {"latitud": "41.4396151", "nom_cientific": "Gleditsia triacanthos f. inermis", "codi": "0015404AR", "espai_verd": "Germans Desvalls, c. (Aparcaments)", "adreca": "Pg Castanyers, 0", "catalogacio": "", "nom_districte": "HORTA - GUINARD\u00d3", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "HORTA", "geom": "POINT (428963.082835711 4587909.26407117)", "longitud": "2.1496723", "nom_catala": "Ac\u00e0cia tres punxes", "x_etrs89": "428963.083", "data_plantacio": null, "codi_barri": "43", "nom_castella": "Acacia de tres espinas", "codi_districte": "7", "tipus_reg": "M\u00c0NEGA", "categoria_arbrat": "PRIMERA", "cat_especie_id": "1471", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4587909.264", "_id": 68}, {"latitud": "41.4395225", "nom_cientific": "Gleditsia triacanthos f. inermis", "codi": "0015428AR", "espai_verd": "Germans Desvalls, c. (Aparcaments)", "adreca": "Pg Castanyers, 0", "catalogacio": "", "nom_districte": "HORTA - GUINARD\u00d3", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "HORTA", "geom": "POINT (428952.552913055 4587899.08522736)", "longitud": "2.1495475", "nom_catala": "Ac\u00e0cia tres punxes", "x_etrs89": "428952.553", "data_plantacio": null, "codi_barri": "43", "nom_castella": "Acacia de tres espinas", "codi_districte": "7", "tipus_reg": "M\u00c0NEGA", "categoria_arbrat": "PRIMERA", "cat_especie_id": "1471", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4587899.085", "_id": 69}, {"latitud": "41.4393211", "nom_cientific": "Gleditsia triacanthos f. inermis", "codi": "0015570AR", "espai_verd": "Germans Desvalls, c. (Aparcaments)", "adreca": "Pg Castanyers, 0", "catalogacio": "", "nom_districte": "HORTA - GUINARD\u00d3", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "HORTA", "geom": "POINT (428929.522068608 4587876.95000391)", "longitud": "2.1492744", "nom_catala": "Ac\u00e0cia tres punxes", "x_etrs89": "428929.522", "data_plantacio": null, "codi_barri": "43", "nom_castella": "Acacia de tres espinas", "codi_districte": "7", "tipus_reg": "ASPERSI\u00d3", "categoria_arbrat": "PRIMERA", "cat_especie_id": "1471", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4587876.950", "_id": 70}, {"latitud": "41.4391629", "nom_cientific": "Gleditsia triacanthos f. inermis", "codi": "0015631AR", "espai_verd": "Germans Desvalls, c. (Aparcaments)", "adreca": "Pg Castanyers, 0", "catalogacio": "", "nom_districte": "HORTA - GUINARD\u00d3", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "HORTA", "geom": "POINT (428912.478016863 4587859.54623074)", "longitud": "2.1490725", "nom_catala": "Ac\u00e0cia tres punxes", "x_etrs89": "428912.478", "data_plantacio": null, "codi_barri": "43", "nom_castella": "Acacia de tres espinas", "codi_districte": "7", "tipus_reg": "M\u00c0NEGA", "categoria_arbrat": "PRIMERA", "cat_especie_id": "1471", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4587859.546", "_id": 71}, {"latitud": "41.4392155", "nom_cientific": "Gleditsia triacanthos f. inermis", "codi": "0015669AR", "espai_verd": "Germans Desvalls, c. (Aparcaments)", "adreca": "Pg Castanyers, 0", "catalogacio": "", "nom_districte": "HORTA - GUINARD\u00d3", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "HORTA", "geom": "POINT (428918.031023607 4587865.33135502)", "longitud": "2.1491383", "nom_catala": "Ac\u00e0cia tres punxes", "x_etrs89": "428918.031", "data_plantacio": null, "codi_barri": "43", "nom_castella": "Acacia de tres espinas", "codi_districte": "7", "tipus_reg": "M\u00c0NEGA", "categoria_arbrat": "PRIMERA", "cat_especie_id": "1471", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4587865.331", "_id": 72}, {"latitud": "41.4398867", "nom_cientific": "Ulmus pumila", "codi": "0015716AR", "espai_verd": "", "adreca": "Cam\u00ed Cal Notari, 0", "catalogacio": "", "nom_districte": "HORTA - GUINARD\u00d3", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "HORTA", "geom": "POINT (429131.002882253 4587937.76981151)", "longitud": "2.1516788", "nom_catala": "Om de Sib\u00e8ria", "x_etrs89": "429131.003", "data_plantacio": null, "codi_barri": "43", "nom_castella": "Olmo siberiano", "codi_districte": "7", "tipus_reg": "M\u00c0NEGA", "categoria_arbrat": "SEGONA", "cat_especie_id": "586", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4587937.770", "_id": 73}, {"latitud": "41.4390138", "nom_cientific": "Gleditsia triacanthos f. inermis", "codi": "0015765AR", "espai_verd": "Germans Desvalls, c. (Aparcaments)", "adreca": "Pg Castanyers, 0", "catalogacio": "", "nom_districte": "HORTA - GUINARD\u00d3", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "HORTA", "geom": "POINT (428895.896844269 4587843.15762861)", "longitud": "2.1488760", "nom_catala": "Ac\u00e0cia tres punxes", "x_etrs89": "428895.897", "data_plantacio": null, "codi_barri": "43", "nom_castella": "Acacia de tres espinas", "codi_districte": "7", "tipus_reg": "ASPERSI\u00d3", "categoria_arbrat": "PRIMERA", "cat_especie_id": "1471", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4587843.158", "_id": 75}, {"latitud": "41.4395660", "nom_cientific": "Gleditsia triacanthos", "codi": "0015780AR", "espai_verd": "Germans Desvalls, c. (Aparcaments)", "adreca": "Pg Castanyers, 0", "catalogacio": "", "nom_districte": "HORTA - GUINARD\u00d3", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "HORTA", "geom": "POINT (428957.288735302 4587903.86232866)", "longitud": "2.1496036", "nom_catala": "Ac\u00e0cia tres punxes; ac\u00e0cia de tres punxes", "x_etrs89": "428957.289", "data_plantacio": null, "codi_barri": "43", "nom_castella": "Acacia de tres espinas", "codi_districte": "7", "tipus_reg": "M\u00c0NEGA", "categoria_arbrat": "PRIMERA", "cat_especie_id": "1470", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4587903.862", "_id": 76}, {"latitud": "41.4394725", "nom_cientific": "Gleditsia triacanthos f. inermis", "codi": "0015784AR", "espai_verd": "Germans Desvalls, c. (Aparcaments)", "adreca": "Pg Castanyers, 0", "catalogacio": "", "nom_districte": "HORTA - GUINARD\u00d3", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "HORTA", "geom": "POINT (428946.518223619 4587893.58729664)", "longitud": "2.1494759", "nom_catala": "Ac\u00e0cia tres punxes", "x_etrs89": "428946.518", "data_plantacio": null, "codi_barri": "43", "nom_castella": "Acacia de tres espinas", "codi_districte": "7", "tipus_reg": "M\u00c0NEGA", "categoria_arbrat": "PRIMERA", "cat_especie_id": "1471", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4587893.587", "_id": 77}, {"latitud": "41.4394217", "nom_cientific": "Gleditsia triacanthos f. inermis", "codi": "0015798AR", "espai_verd": "Germans Desvalls, c. (Aparcaments)", "adreca": "Pg Castanyers, 0", "catalogacio": "", "nom_districte": "HORTA - GUINARD\u00d3", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "HORTA", "geom": "POINT (428941.038229154 4587888.00345716)", "longitud": "2.1494110", "nom_catala": "Ac\u00e0cia tres punxes", "x_etrs89": "428941.038", "data_plantacio": null, "codi_barri": "43", "nom_castella": "Acacia de tres espinas", "codi_districte": "7", "tipus_reg": "M\u00c0NEGA", "categoria_arbrat": "PRIMERA", "cat_especie_id": "1471", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4587888.003", "_id": 78}, {"latitud": "41.4400574", "nom_cientific": "Ulmus pumila", "codi": "0015847AR", "espai_verd": "", "adreca": "Cam\u00ed Cal Notari, 0", "catalogacio": "", "nom_districte": "HORTA - GUINARD\u00d3", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "HORTA", "geom": "POINT (429110.69089874 4587956.92218218)", "longitud": "2.1514335", "nom_catala": "Om de Sib\u00e8ria", "x_etrs89": "429110.691", "data_plantacio": null, "codi_barri": "43", "nom_castella": "Olmo siberiano", "codi_districte": "7", "tipus_reg": "M\u00c0NEGA", "categoria_arbrat": "PRIMERA", "cat_especie_id": "586", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4587956.922", "_id": 79}, {"latitud": "41.4393693", "nom_cientific": "Gleditsia triacanthos f. inermis", "codi": "0015853AR", "espai_verd": "Germans Desvalls, c. (Aparcaments)", "adreca": "Pg Castanyers, 0", "catalogacio": "", "nom_districte": "HORTA - GUINARD\u00d3", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "HORTA", "geom": "POINT (428935.413019437 4587882.24222863)", "longitud": "2.1493443", "nom_catala": "Ac\u00e0cia tres punxes", "x_etrs89": "428935.413", "data_plantacio": null, "codi_barri": "43", "nom_castella": "Acacia de tres espinas", "codi_districte": "7", "tipus_reg": "ASPERSI\u00d3", "categoria_arbrat": "PRIMERA", "cat_especie_id": "1471", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4587882.242", "_id": 80}, {"latitud": "41.4390659", "nom_cientific": "Gleditsia triacanthos f. inermis", "codi": "0015929AR", "espai_verd": "Germans Desvalls, c. (Aparcaments)", "adreca": "Pg Castanyers, 0", "catalogacio": "", "nom_districte": "HORTA - GUINARD\u00d3", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "HORTA", "geom": "POINT (428900.961221733 4587848.89674666)", "longitud": "2.1489359", "nom_catala": "Ac\u00e0cia tres punxes", "x_etrs89": "428900.961", "data_plantacio": null, "codi_barri": "43", "nom_castella": "Acacia de tres espinas", "codi_districte": "7", "tipus_reg": "ASPERSI\u00d3", "categoria_arbrat": "PRIMERA", "cat_especie_id": "1471", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4587848.897", "_id": 81}, {"latitud": "41.4398858", "nom_cientific": "Ulmus pumila", "codi": "0016031AR", "espai_verd": "", "adreca": "Cam\u00ed Cal Notari, 0", "catalogacio": "", "nom_districte": "HORTA - GUINARD\u00d3", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "HORTA", "geom": "POINT (429127.374000452 4587937.71002724)", "longitud": "2.1516354", "nom_catala": "Om de Sib\u00e8ria", "x_etrs89": "429127.374", "data_plantacio": null, "codi_barri": "43", "nom_castella": "Olmo siberiano", "codi_districte": "7", "tipus_reg": "M\u00c0NEGA", "categoria_arbrat": "PRIMERA", "cat_especie_id": "586", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4587937.710", "_id": 82}, {"latitud": "41.4401509", "nom_cientific": "Ulmus pumila", "codi": "0016048AR", "espai_verd": "", "adreca": "Cam\u00ed Cal Notari, 0", "catalogacio": "", "nom_districte": "HORTA - GUINARD\u00d3", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "HORTA", "geom": "POINT (429100.706659496 4587967.40521194)", "longitud": "2.1513127", "nom_catala": "Om de Sib\u00e8ria", "x_etrs89": "429100.707", "data_plantacio": null, "codi_barri": "43", "nom_castella": "Olmo siberiano", "codi_districte": "7", "tipus_reg": "M\u00c0NEGA", "categoria_arbrat": "SEGONA", "cat_especie_id": "586", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4587967.405", "_id": 83}, {"latitud": "41.4391165", "nom_cientific": "Gleditsia triacanthos f. inermis", "codi": "0016064AR", "espai_verd": "Germans Desvalls, c. (Aparcaments)", "adreca": "Pg Castanyers, 0", "catalogacio": "", "nom_districte": "HORTA - GUINARD\u00d3", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "HORTA", "geom": "POINT (428906.900088258 4587854.45645184)", "longitud": "2.1490063", "nom_catala": "Ac\u00e0cia tres punxes", "x_etrs89": "428906.900", "data_plantacio": null, "codi_barri": "43", "nom_castella": "Acacia de tres espinas", "codi_districte": "7", "tipus_reg": "M\u00c0NEGA", "categoria_arbrat": "PRIMERA", "cat_especie_id": "1471", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4587854.456", "_id": 84}, {"latitud": "41.4068095", "nom_cientific": "Tipuana tipu", "codi": "0016769AR", "espai_verd": "Diagonal Mar, Parc ", "adreca": "Pg Garcia F\u00e0ria, 83", "catalogacio": "", "nom_districte": "SANT MART\u00cd", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "DIAGONAL MAR I EL FRONT MAR\u00cdTIM DEL POBLENOU", "geom": "POINT (434629.727436062 4584213.47906522)", "longitud": "2.2178965", "nom_catala": "Tipuana", "x_etrs89": "434629.727", "data_plantacio": null, "codi_barri": "69", "nom_castella": "Palo rosa; tipa blanca", "codi_districte": "10", "tipus_reg": "M\u00c0NEGA", "categoria_arbrat": "SEGONA", "cat_especie_id": "563", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4584213.479", "_id": 85}, {"latitud": "41.4073219", "nom_cientific": "Washingtonia filifera var. robusta", "codi": "0016900AR", "espai_verd": "Diagonal Mar, Parc ", "adreca": "Pg Taulat, 0", "catalogacio": "", "nom_districte": "SANT MART\u00cd", "tipus_element": "PALMERA VIARI", "nom_barri": "DIAGONAL MAR I EL FRONT MAR\u00cdTIM DEL POBLENOU", "geom": "POINT (434422.495560589 4584272.2367287)", "longitud": "2.2154110", "nom_catala": "washingt\u00f2nia de M\u00e8xic", "x_etrs89": "434422.496", "data_plantacio": null, "codi_barri": "69", "nom_castella": "Palmera de abanico mejicana; palmera de abanico de M\u00e9xico", "codi_districte": "10", "tipus_reg": "M\u00c0NEGA", "categoria_arbrat": "SEGONA", "cat_especie_id": "621", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4584272.237", "_id": 86}, {"latitud": "41.4073378", "nom_cientific": "Washingtonia filifera var. robusta", "codi": "0016920AR", "espai_verd": "Diagonal Mar, Parc ", "adreca": "Pg Taulat, 0", "catalogacio": "", "nom_districte": "SANT MART\u00cd", "tipus_element": "PALMERA VIARI", "nom_barri": "DIAGONAL MAR I EL FRONT MAR\u00cdTIM DEL POBLENOU", "geom": "POINT (434430.170643465 4584273.93430455)", "longitud": "2.2155026", "nom_catala": "washingt\u00f2nia de M\u00e8xic", "x_etrs89": "434430.171", "data_plantacio": null, "codi_barri": "69", "nom_castella": "Palmera de abanico mejicana; palmera de abanico de M\u00e9xico", "codi_districte": "10", "tipus_reg": "M\u00c0NEGA", "categoria_arbrat": "SEGONA", "cat_especie_id": "621", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4584273.934", "_id": 87}, {"latitud": "41.4073656", "nom_cientific": "Washingtonia filifera var. robusta", "codi": "0016974AR", "espai_verd": "Diagonal Mar, Parc ", "adreca": "Pg Taulat, 0", "catalogacio": "", "nom_districte": "SANT MART\u00cd", "tipus_element": "PALMERA VIARI", "nom_barri": "DIAGONAL MAR I EL FRONT MAR\u00cdTIM DEL POBLENOU", "geom": "POINT (434421.84159645 4584277.0967412)", "longitud": "2.2154027", "nom_catala": "washingt\u00f2nia de M\u00e8xic", "x_etrs89": "434421.842", "data_plantacio": null, "codi_barri": "69", "nom_castella": "Palmera de abanico mejicana; palmera de abanico de M\u00e9xico", "codi_districte": "10", "tipus_reg": "M\u00c0NEGA", "categoria_arbrat": "SEGONA", "cat_especie_id": "621", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4584277.097", "_id": 88}, {"latitud": "41.4090627", "nom_cientific": "Celtis australis", "codi": "0017256AR", "espai_verd": "Diagonal Mar, Parc ", "adreca": "C\\ Llull, 362", "catalogacio": "", "nom_districte": "SANT MART\u00cd", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "DIAGONAL MAR I EL FRONT MAR\u00cdTIM DEL POBLENOU", "geom": "POINT (434231.61474432 4584467.25147936)", "longitud": "2.2131063", "nom_catala": "Lledoner", "x_etrs89": "434231.615", "data_plantacio": null, "codi_barri": "69", "nom_castella": "Almez", "codi_districte": "10", "tipus_reg": "M\u00c0NEGA", "categoria_arbrat": "SEGONA", "cat_especie_id": "1104", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4584467.251", "_id": 89}, {"latitud": "41.3998456", "nom_cientific": "Washingtonia filifera var. robusta", "codi": "0017780AR", "espai_verd": "", "adreca": "Pg Garcia F\u00e0ria, 11", "catalogacio": "", "nom_districte": "SANT MART\u00cd", "tipus_element": "PALMERA VIARI", "nom_barri": "DIAGONAL MAR I EL FRONT MAR\u00cdTIM DEL POBLENOU", "geom": "POINT (433866.871793754 4583447.21303114)", "longitud": "2.2088541", "nom_catala": "washingt\u00f2nia de M\u00e8xic", "x_etrs89": "433866.872", "data_plantacio": null, "codi_barri": "69", "nom_castella": "Palmera de abanico mejicana; palmera de abanico de M\u00e9xico", "codi_districte": "10", "tipus_reg": "GOTEIG AVARIAT", "categoria_arbrat": "TERCERA", "cat_especie_id": "621", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4583447.213", "_id": 90}, {"latitud": "41.4045153", "nom_cientific": "Washingtonia filifera", "codi": "0017781AR", "espai_verd": "Maresme, Parc ", "adreca": "Pg Garcia F\u00e0ria, 26", "catalogacio": "", "nom_districte": "SANT MART\u00cd", "tipus_element": "PALMERA VIARI", "nom_barri": "DIAGONAL MAR I EL FRONT MAR\u00cdTIM DEL POBLENOU", "geom": "POINT (434406.227172148 4583960.77536924)", "longitud": "2.2152501", "nom_catala": "washingt\u00f2nia de Calif\u00f2rnia", "x_etrs89": "434406.227", "data_plantacio": null, "codi_barri": "69", "nom_castella": "Washingtonia; palmera de abanico de California", "codi_districte": "10", "tipus_reg": "GOTEIG AVARIAT", "categoria_arbrat": "SEGONA", "cat_especie_id": "620", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4583960.775", "_id": 91}, {"latitud": "41.4037325", "nom_cientific": "Washingtonia filifera", "codi": "0017782AR", "espai_verd": "Maresme, Parc ", "adreca": "Pg Garcia F\u00e0ria, 2", "catalogacio": "", "nom_districte": "SANT MART\u00cd", "tipus_element": "PALMERA VIARI", "nom_barri": "DIAGONAL MAR I EL FRONT MAR\u00cdTIM DEL POBLENOU", "geom": "POINT (434314.516376828 4583874.69593163)", "longitud": "2.2141624", "nom_catala": "washingt\u00f2nia de Calif\u00f2rnia", "x_etrs89": "434314.516", "data_plantacio": null, "codi_barri": "69", "nom_castella": "Washingtonia; palmera de abanico de California", "codi_districte": "10", "tipus_reg": "GOTEIG AVARIAT", "categoria_arbrat": "SEGONA", "cat_especie_id": "620", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4583874.696", "_id": 92}, {"latitud": "41.4143894", "nom_cientific": "Platanus \u00d7 acerifolia", "codi": "0024775AR", "espai_verd": "", "adreca": "C\\ Marroc, 177", "catalogacio": "", "nom_districte": "SANT MART\u00cd", "tipus_element": "ARBRE VIARI", "nom_barri": "PROVEN\u00c7ALS DEL POBLENOU", "geom": "POINT (433835.112 4585062.276)", "longitud": "2.2082976", "nom_catala": "Pl\u00e0tan", "x_etrs89": "433835.112", "data_plantacio": null, "codi_barri": "71", "nom_castella": "Pl\u00e1tano", "codi_districte": "10", "tipus_reg": "SENSE INFORMAR", "categoria_arbrat": "TERCERA", "cat_especie_id": "126", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4585062.276", "_id": 3339}, {"latitud": "41.4091536", "nom_cientific": "Phoenix dactylifera", "codi": "0017783AR", "espai_verd": "Diagonal, av. (Selva de Mar, c. - Josep Pla, c.)", "adreca": "Av Diagonal, 70", "catalogacio": "", "nom_districte": "SANT MART\u00cd", "tipus_element": "PALMERA VIARI", "nom_barri": "DIAGONAL MAR I EL FRONT MAR\u00cdTIM DEL POBLENOU", "geom": "POINT (433976.560443022 4584479.65943383)", "longitud": "2.2100536", "nom_catala": "Palmera datilera; palmera de d\u00e0tils", "x_etrs89": "433976.560", "data_plantacio": null, "codi_barri": "69", "nom_castella": "Palmera datilera", "codi_districte": "10", "tipus_reg": "SENSE INFORMAR", "categoria_arbrat": "SEGONA", "cat_especie_id": "48", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4584479.659", "_id": 93}, {"latitud": "41.4030104", "nom_cientific": "Washingtonia filifera var. robusta", "codi": "0017784AR", "espai_verd": "", "adreca": "Pg Garcia F\u00e0ria, 51", "catalogacio": "", "nom_districte": "SANT MART\u00cd", "tipus_element": "PALMERA VIARI", "nom_barri": "DIAGONAL MAR I EL FRONT MAR\u00cdTIM DEL POBLENOU", "geom": "POINT (434208.595611603 4583795.4866125)", "longitud": "2.2129039", "nom_catala": "washingt\u00f2nia de M\u00e8xic", "x_etrs89": "434208.596", "data_plantacio": "2010-07-28T00:00:00", "codi_barri": "69", "nom_castella": "Palmera de abanico mejicana; palmera de abanico de M\u00e9xico", "codi_districte": "10", "tipus_reg": "GOTEIG AVARIAT", "categoria_arbrat": "SEGONA", "cat_especie_id": "621", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4583795.487", "_id": 94}, {"latitud": "41.4032726", "nom_cientific": "Washingtonia filifera var. robusta", "codi": "0017785AR", "espai_verd": "Maresme, Parc ", "adreca": "Pg Garcia F\u00e0ria, 57", "catalogacio": "", "nom_districte": "SANT MART\u00cd", "tipus_element": "PALMERA VIARI", "nom_barri": "DIAGONAL MAR I EL FRONT MAR\u00cdTIM DEL POBLENOU", "geom": "POINT (434263.22591338 4583824.09624235)", "longitud": "2.2135543", "nom_catala": "washingt\u00f2nia de M\u00e8xic", "x_etrs89": "434263.226", "data_plantacio": null, "codi_barri": "69", "nom_castella": "Palmera de abanico mejicana; palmera de abanico de M\u00e9xico", "codi_districte": "10", "tipus_reg": "GOTEIG AVARIAT", "categoria_arbrat": "SEGONA", "cat_especie_id": "621", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4583824.096", "_id": 95}, {"latitud": "41.4012255", "nom_cientific": "Washingtonia filifera", "codi": "0017787AR", "espai_verd": "", "adreca": "Pg Garcia F\u00e0ria, 25", "catalogacio": "", "nom_districte": "SANT MART\u00cd", "tipus_element": "PALMERA VIARI", "nom_barri": "DIAGONAL MAR I EL FRONT MAR\u00cdTIM DEL POBLENOU", "geom": "POINT (434007.553810103 4583599.13783348)", "longitud": "2.2105204", "nom_catala": "washingt\u00f2nia de Calif\u00f2rnia", "x_etrs89": "434007.554", "data_plantacio": null, "codi_barri": "69", "nom_castella": "Washingtonia; palmera de abanico de California", "codi_districte": "10", "tipus_reg": "GOTEIG AVARIAT", "categoria_arbrat": "TERCERA", "cat_especie_id": "620", "tipus_aigua": "", "y_etrs89": "4583599.138", "_id": 96}], "_links": {"start": "/api/action/datastore_search?resource_id=23124fd5-521f-40f8-85b8-efb1e71c2ec8", "next": "/api/action/datastore_search?offset=100&resource_id=23124fd5-521f-40f8-85b8-efb1e71c2ec8"}, "total": 146029}}